有無租屋網介紹？

有個住海外既同學暑假要做實習所以要留係香港，但暑假無Hall住，有無邊d網站/途徑可以幫到佢搵到地方？
唔該大家幫幫忙

推

淨係暑假？
2個月好高難度喎
租酒店

係啊 淨係暑假 酒店會唔會太貴 ?

推推

Fb有d業主免佣page 有d業主肯短租

Hall唔係有summer sem俾人住架咩

平極都平萬幾二萬

牛扒

請聯絡我,可短租2個月
TG: @sombresnow

岩岩都想咁講
以前住hall時大把人唔租summer番屋企住
summer sem總會有d住一陣子嘅exchange搬入黎